其實可以玩屎尿

送啲天然化肥俾啲狗
橫掂狗又唔係唔食開屎既
屎彈尿彈

推